流出片 BACKUP

痴線嗰2個post㩒入去啲留言賤撚到，咩拍得出又扮咩純情，又話死前益吓連登仔，分清楚自己影同流出係兩回事先啦，個女仔嘅私生活係點由你評論? 睇咗條片就好似心理學家咁知道個女仔點唸、咩性格咁！

連登仔最叻就係無女就講到自己好慘仲係a0青頭仔，睇吓係咩原因啦屌，現實係女都睇唔上你哋！

如果你哋有女嘅，夠膽就俾你條女睇吓你把口講嘢幾撚賤個心幾撚黑仲同你一齊都驚他朝分手俾你周街唱

哦 blocked

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

睇蠢人仆街最開心

P牌係度推post

我拉